轉唔轉工好？

可能

加兩皮野

做多十年你可能會升職

老細信1成都多

比你點揀

信老細正on9

睇你博唔博囉 都係半年姐

2萬變4萬就肯
8萬變10萬就諗諗先

放心
會加你兩萬人工
然後好快炒你
因為你人工好貴

轉
PS: 無睇內容